代朋友開post 現場消息

一手/現場共識
3點鐘
林鄭冇任何回應
全部係煲底嘅市民都會去特首辦

如果有記招 就聽埋佢up乜廢話 再去特首辦

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。